我有啲嘢想同大家講 希望大家睇一睇

唔想再有手足比人拉
今晚睇到新聞喊到停唔到
應承我
如果大家捉到落單狗嘅話認認真真打到佢半死
對佢地嘅仔女亦都唔好留手
得佢地先有屋企人咩
出得嚟嘅就唔係人地嘅仔女咩
佢地對香港人做過啲乜 幾百倍還翻比佢
放核彈都唔割蓆

得香港人先可以保護到自己嘅家園
光復香港 時代革命

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你要諗清楚，你想呢場仗係香港自己打，定係全世界文明國家同你一齊抗共

如果你覺得升級到打得贏黑警，贏埋解放軍，入到去接管佢哋軍營嘅，咁你繼續升級

如果你係贊同要勾結外國勢力，例如美國，共同抗共嘅，咁你就真係要忍忍，俾文宣手足煲大呢件事爭取全世界同情，然後9月順利過人權法

我自己好迂腐嘅諗法，喺美國搞人權法之前，唔搞大型活動（唔等於你唔㩒錢、唔整牆、唔唱聖詩、唔搞人鏈、唔喺獅子山掛嘢）。然後相約十一搞舖大嘅

你唔贊同嘅，請你駁我。意見唔同唔緊要，最緊要有討論

唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb佢。但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，佢想洗白，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環，橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環